---
aid: 9025
zid: 574958
title: "元老院统治大陆的时候地主将会发起的运动"
author: 陆李仙
date: 2014-12-21 15:53:07+07:00
lastmod: 2015-01-11 13:16:00+07:00
---

陆李仙 于 2014-12-21 15:53:07 发表了：

元老院统治了大陆，因为实行国家资本主义制度，作为大地主阶层的反抗将会如何。一下我分析分析。

元老院账田，大地主阶层将会把所有下乡的干部给杀绝。不管来多少干部，大地主都会派出狗腿子势力把乡下干部杀光。一直杀到元老院元老院要么把大地主杀光，要么元老院妥协为止。

元老院放足，所有的地主阶层极端排斥。元老院实行义务教育，因为地主阶层掌握乡村权利，到时候只不过是一场空。

由大地主拒绝抗税，导致了风风火火的农民运动。

一大批人起地造反。元老院进驻大陆崩溃。

最后的结果就是死了农民大多数，大地主通过转移，死了极少数。元老院革命成果被地主阶层窃取。一切还原。

元老院不甘心失败，发动大清洗运动。实施土地革命。

---

深潜者 于 2014-12-21 16:02:09 发表了：

不妥协的大地主还有可能有活路？

---

Kuatdriveyard 于 2014-12-21 16:09:33 发表了：

这不是地主，这是 ZERG 领主……

---

knifers 于 2014-12-21 18:00:05 发表了：

KMT 表示冷笑。。就算老子不搞政权下乡国家资本主义，只要军权财权和国家领导权在手，那些什么地主什么大户还不是想怎么捏怎么捏。就勒索压迫到到地主商户们破产了，他们也就只是哆哆嗦嗦的哭啼这世道不好活不成了北望共军或日军快快来把 KMT 打倒，但现实中的却屁事都不敢做。。

---

iojjbp78 于 2014-12-21 18:18:34 发表了：

元老院增发货币放水，就能洗劫地主的财富。

农民是月光族，货币放不放水都与他们无关。

---

Scat 于 2014-12-21 19:21:30 发表了：

殖民部表示：未来的澳宋帝国不是中国，而是中国加上美国，加拿大，大部分俄罗斯，澳洲，巴西，阿根廷等等，土地是最不值钱的资源

---

深潜者 于 2014-12-21 20:31:42 发表了：

> Scat 发表于 2014-12-21 19:21
>
> 殖民部表示：未来的澳宋帝国不是中国，而是中国加上美国，加拿大，大部分俄罗斯，澳洲，巴西，阿根廷等等， ...

你说的这些地方除了中国都是没几个人的蛮荒之地，自然要先用心经营中国啦！其他地方先圈好地，建上殖民点就行

---

Brain1127 于 2014-12-21 23:20:01 发表了：

绝壁是 zerg。。。

---

Scat 于 2014-12-22 01:04:59 发表了：

> 深潜者 发表于 2014-12-21 20:31
>
> 你说的这些地方除了中国都是没几个人的蛮荒之地，自然要先用心经营中国啦！其他地方先圈好地，建上殖民点 ...

大量把人口招或者抓过去之后租佃地主就没活路了，唯一的办法就是改经营型农场主，然后就只能依赖工业体系或者至少是畜力供应，然后永远负债经营，我记得上学的时候说美国所有产业里负债率最高的就是农场

---

猫失前爪 于 2014-12-22 01:29:20 发表了：

地主这种东西，K 党都能收拾·········

---

cicsy 于 2014-12-22 05:03:15 发表了：

真是连 K 记都不如了……K 记打不过共军打不过日军，地主可是捏扁了搓圆了玩的。

---

yanyu126 于 2014-12-22 10:25:18 发表了：

地主阶级，只要你掌握了君权，可以说是最好对付的了，无产阶级一无所有，所以敢于斗争，因为没什么可失去的了，这种有点资产的，反而是最软弱的，因为怕这怕那，只要不把对方往死路上逼，没人会决死斗争的，根本不用担心，至于暗地里的嫉恨，不是有赵慢熊的政保局吗。

---

德系正统保时捷 于 2015-1-1 15:45:14 发表了：

不妥协的地主还有可能有活路？

---

真红骑士 于 2015-1-2 08:34:05 发表了：

然后元老院非常高兴的把他们干掉了

---

杰肯斯凯 于 2015-1-4 09:01:05 发表了：

元老院增发货币放水，就能洗劫地主的财富。

农民是月光族，货币放不放水都与他们无关。

=========================

地主庄园基本自给自足，

你发不值钱的擦屁股纸，那么我们就后院瓦罐囤金好了

---

下水道里的鳄鱼 于 2015-1-11 13:16:45 发表了：

地主不老实了，督工就出来

地主老实去国外了，文总就出来

地主要逆天～～～石中校独走一把～～

---
